鬼滅戰鬥力應該點排？

火柱甘早死應該頭十不入

連上三都打唔然學咩人排呀炎狗

緣一 》所有人

緣壹>無慘>>>>上壹>上貳>上參>岩>炭>風=霞>炎>蛇>蟲>戀
大約係咁

1.緣一
2.無慘
3.炭狗
4.上一
5.上三
6.岩柱
7.風柱
8.蛇柱
9.無一郎
10彌豆子

炭會夠上一單挑？
未夠班呀？

1.緣一 25歲
2.緣一 26歲
3.緣一 27歲
.
.
.
99.緣一 老年
100.緣一 幼年

最後鬼王化秒咗

上一比無慘秒
炭最尾有得同無慘過下招

無慘中左時間毒仲同其他柱打咁耐wo
而且無慘先天對其他鬼有控制能力
無得咁比

你指鬼王炭？
咁鬼王炭勁過無慘添
識日呼鬼王仲要唔驚太陽

緣一>all
無討論價值

邊緣人完全被遺忘

緣一太屈唔計

火神樂樂舞係 = 十招
劇透下先

炭狗老豆可能夠上一打

緣一>=鬼王炭>無慘>上一>上三>上二>岩>其他

點解會覺得上三勁過上二

緣一>蘇察哈爾燦 > 是但

上二連女人都打唔羊

輕敵
但係佢仲遲過上三做鬼

計埋 運氣值/回憶值 得唔得？

剩排人
緣一>>>>>>>岩>蛇>=風>炭>霞>水>其他

炎太早死 感覺開咗紋再滿狀態同上三打其實同水差唔多

計埋主角光環應該緣壹都唔夠佢打

上二本來係上六，應該打過曬上面先做到上二啦